韓國單日新增100宗病例

Source: cable

是每天double吧

總數204

追緊鑽石公主號啫

有線新聞報
未搵到其他source

追得好貼

而大部份國家竟然係只ban 中港澳

唔L係啩...我地要要求封KOREA關

原本坡佬同日本仔爭緊第二，突然殺出程咬金

南韓確診新型肺炎增至204宗 今日新增100宗

南韓確診新型肺炎增至204宗，今日新增100宗。當局將大邱市和慶北清道郡，劃為疫情重點管理區，近百人與大邱教會的確診個案有關，慶尚北道一間醫院出現集體感染，多人懷疑出席醫院一個葬禮時受到感染，5人是護士。另有3宗病例在軍隊出現，軍方禁止士兵休假外出。南韓政府宣布，首爾禁止在光化門廣場、首爾廣場和清溪廣場舉行集會，防止疫情擴散。

2020-02-21 16:10:26 有線新聞

有無link 點解我搵唔到個新聞

台灣下一步應該要ban埋日韓兩國，否則難保安全

做乜撚野

證明人哋個檢驗做得夠快姐，你睇下個乜乜號咪仲多，不過日本個檢驗做得慢所以每日得少少之嘛

拉闊D黎睇
個女人可以係教會聚餐傳到比咁多人
60黑警係咪實食冇痴牙

又100

軍人都有事係咩原因
放假出下去已經中招？

CLS

之前唔係話韓國人本身食泡菜同埋飲燒酒已經 可以防毒嘅咩?

香港好快超越...
會新增三萬宗...

多左成倍

點睇

韓國比悲傷更悲傷啦呢鑊真係

起碼加60

molamola
南泡本身都周9圍吐痰
今野一爆真係直線爆上去

支那送大禮

分分鐘 中國止血 日韓新仆街

香港其實防得好好

好似係話果間教會唔比人戴口罩，全部信徒中招

韓國衛生情況都唔好得去邊

傳染力真係好勁

泡菜d人民質素
今鋪真係冇眼睇

台灣
其實好慘 佢已經做得好好
一早ban陸客 強制隔離 口罩實名
到而家亞洲竟無一國可信任一齊抗疫

隨時追過中共個假數據

你唔好咁啦 人地都有屋企人架

計埋點止30000咁少

爆得咁快

泡菜人成班賤種黎 死左都唔可惜啦反而日本人要大步艦過🙏

日韓兩舊垃圾吸毒吸太耐
一早要ban 中國啦

教會、醫院、葬禮通通都中招，我覺得呢個傳染力先係最真實嘅武漢肺炎

隻遊輪居然可以住同房嘅家人冇事，有啲假...唔知有冇認真驗

不愧邪教

大爆特爆
南韓奶共好似奶得更勁

係神俾佢地既考驗

迷韓撚仲On9

上兩個禮拜先去完大邱

新加坡居然冇乜新病例

是因為韓國個案集中,一傳開到其他郡就唔同講法

由此可見 中國個「數字」 有幾可笑

同感

日本消極檢測 vs 韓國積極檢測

一個教會累全國
cls

多人懷疑出席醫院一個葬禮時受到感染

一下就爬頭

香港肯定一街都係帶原者
韓國人人都驗
香港你要叫佢驗先驗，仲大量假陰性
所以睇落感染人數少

我幾年都冇病一次，宜家已經傷風左一個星期
極懷疑自己已中招

根本蔓延全球地區中，今年日本奧運真係凍過水

邪教

果然好波

金仔：

指數增長

都好過印尼唔檢測

全球剷喇呢次

趁呢個機會剷除晒啲邪教佢啦
呢個病毒有AI，專清對社會有害嘅人

你老尾我睇到以為係第100宗確診，原來係多咗100宗確診

新加坡同支那一樣，一撚定暪報

眼淚口水鼻涕fi lee fe lea

上帝玩緊模擬市民

韓仔炒口罩自己受返

TAIWAN NO.1

有美國大佬唔跟。
係要跟埋啲魚毛。

可能係驚牆國之後報復/奶緊，信牆國，唔封

real?????????????

有一段時間 無新增案例
仲以為守到

應該都係台商漏入來

SARS果時韓國好似話冇乜領野?

全球玩完

呢個國家本身出入口中國既生意係排第一，
換句話講，全球最親共既國家其實就係韓國
仲有周街簡體字一定勁過其他地方除咗支那澳門
我講事實咋唔係踩其他野
不過講完啲人 不願接受又冇計

咁少，咁點實現習大大既命運共同體

葬禮家族

係時候比全球各國諗清楚往後同支那既關係
賺埋賺埋都唔夠爆一次咁傷

韓國人食嘢好鐘意交換口水, 你飲完比我, 我飲完又比第2個, 佢地真係覺得冇問題, 就算唔係返教會中, 到有機會係屋企散播出去.

睇pin啦屌

前日新聞先讚完韓國經過MERS一疫後，對處理其他疫力症手法成熟架，碰

同大陸有得揮

連燈矛盾大對決:
子華vs達哥
日本vs韓國
比親果d根本都係奶共, 燈撚到

Push
14日之後會點

過千

泡菜人:武汉加油!

除左北韓，亞洲己經大同

簡訊：南韓新增48例感染新冠病毒確診病例 累計204例

叫返自己加油啦

真係cls

爆了 爆了 都已經爆了

係香港市民
林鄭冇做過野

斬sir

9 秒9 跑贏日本

欣賞佢偏向誠實報數

化武

d分化撚真係忙琴日又大大力屌日本今日又唔見人

咁撚癲

唔造假數係應該呢個量上升
日本韓國條數=誠實
支共條數=政治遊戲

香港只係雙位數？

北韓成最大贏家

我知道點解傳咁快，但係唔會講！睇到支爆先！

5000萬人口先得200人中？

根係BAN發源地先

韓國習俗會喺喪禮個禮堂到食飯 (類似解穢酒)
應該都係食野中招

韓國咁勁你信大陸咁少

每次who條撚樣出黎9up就出事
受你老母控呀

超級感染者
接觸左幾千個, 有過百個唔奇呀

勁得過張建宗條廢西
一講受控即刻皇天擊殺

做乜鳩，鬥多鬥快呀？

放心, 我地黑警仲有班黑警家族好似新增過100個

韓國個case 間教會唔係電視睇咁一排排長櫈坐住祈禱
係懶close 咁地下一齊坐
好似中環星期日咁

台灣第24例都社區感染
台灣其實都出左事

如果印尼開始驗我諗一日幾百不是夢

似好似強国咁, 掩住左

遲早都會爆 防不勝防呀
至少個個都有戴口罩

佢地話 嘥錢

好快香港會靠黑警追上
放長雙眼睇

變咗武韓

信邪教已經on9
仲要唔戴罩 達爾文獎

呢個真 大多藍屍廢老患者

我地香港人唔介意新增黑警3萬確診做世界第二

仲勁過當年香港條仆街。。

喪禮度食飯？

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

奧運武漢肺炎爭霸戰。

急起直追
仲想4月去首爾行下

死三成藍絲換後世太平

鬼佬係岩
見到東亞樣，理得你港日韓台，一律打咗先

FLU

因為韓國既Case都係由邪教內部傳染

個韓國毒后累全家
不過佢唔係第一個受感染既韓國人
同時間韓國又有其他case唔關邪教事
明顯已經不斷蔓延緊

話香港點解未爆果d睇倒有幾恐怖未

我接觸過既韓仔韓妹衛生意識好差，咳或者打乞嚏時唔單止唔掩口，亦冇擰側面意識，有冇人於面前都係向前噴，更冇唔舒服戴口罩習慣！所以對佢地大爆發完全唔感覺意外，係要有大教訓以後至會知驚！

好鍾意喺條街推人

推人，兼迎面撞人，尤其是中老坑！所以我去過一次就冇興趣再去！

人地係無錢呀

支那人咁

而中國疫情受控

極權政府
不意外

炒口罩個d係中國人...
依家韓仔d口罩比人搶哂...

呢個先係真數據

台灣知大陸咩事呀嘛
日本同韓國繼續奶
奶到雪雪聲
我就留名日本同韓國爆得勁個坡仔

手持午餐肉有韓國妹屌

印印又贏

首爾同京畿道人口咁密都仲未有人中, 真係奇跡

一齊抗疫，北韓

唔係比人搶哂, 係比黑心生產商賣哂俾中國, 賣國求榮

韓國o個邊既報道
話係教會要人葬禮
教會中國分部有派人去

未發現嗜

韓國：hold my beer

幾千個?

買定離手，日本定韓國爆勁啲

韓國人唔會用公筷
好鍾意分享野食

好多人係g market訂都俾人cut價抬價

踩日捧韓能真係慘, 只係威左DD時間,
之後南韓D迷信宗教缺點又出返哂黎

日本都剛破100了

狂賀破第一個100萬

2020.2.21 6:16pm

大家要subscribe 㩒鐘仔
Share like comment 曬上面YouTube fb
仲要寫表揚信！

[緊急］頭條新聞文宣吹雞！

頭條新聞俾狗咬 咬到就頂唔順

頭條新聞：唔使講嘢，只要你哋畀個手指公我哋，我哋會繼續做好節目，在所不辭！

頭條新聞民意戰, 需要大家幫手寫信讚揚對抗黑警政治打壓

[行動post] 森哥拍埋片需要幫手send email 撐頭條新聞，連登仔幫唔幫?

港台節目顧問團13成員促梁家榮尊重頭條新聞言論自由

港台真係一個好特別嘅存在

突發！頭條新聞fb 要人！

鬼佬鬼婆 冇歧視錯你地班 當地Asians

首爾一早中咗喇

果間係邪教 唔係一般正常教會

依家大邱個邊佔咗全國四分三

依家全國封晒

最強反共者 - 武肺

15年全亞洲得泡菜爆中東呼吸綜合症，泡菜人本身就無咩衛生

d 細城市周地垃圾
d 野黑媽媽咁
好撚恐怖

滅教

仲以為新加坡遙遙領先贏硬
泡菜仔後勁好凌厲
香港幾時先可以+3萬黑警贏返晒？

呢個真

韓仔同日本仔d口罩比支那人搶晒

遺體唔會放喺嗰到
個靈堂得啲花同相，仲有矮檯坐喺地下食飯

想爭亞洲四小龍之首個位啊？！

韓國封唔封都得，因為離香港好遠，而且唔會有一大班喪屍衝入黎

洗牌/冚球鏟/人禍2.0
自己簡

好惊人

韓國人咳同打乞痴都大大力唔遮住個口
社區爆發都幾大鑊

小學主席訓示過：勿過度防疫而影響經濟呀！

瘟疫公司DNA夠晒數
準備搬去greenland未

亞洲兩大旅遊熱點都玩撚完

你應該要驚支那生化人，多過韓仔..

南韩的负压病床太少了

係因為有個軍人休假嘅時候去咗見女朋友
而個女仔就係大邱教會入面嘅教徒
所以依家禁止咗軍人放假外出